# Lab003

Представляю вашему вниманию малополигональную модель футуристического мотоцикла с кодовым названием "Mirage". Вдохновением для этой модели послужили мотоциклы фильма "Tron: Legacy(2010)", снятого по книгам и комиксам вселенной "Tron".

P.s. как по мне, так фильм получился на любителя

![alt text](tron_screenshot.png "tron-motorcycle")


![alt text](tron_screenshot2.png "tron-motorcycle")

